貪靚巴絲請入

我由細到大都有遺傳性眼袋
加上依家又夜訓左，眼底下面都出埋眼袋（卧蠶出現個位）
加上面色偏黃，望落好唔精神咁
有咩方法可以搞搞個遺傳性眼袋？
係咪一定要去美容院抽脂

推

我唔知

lm我都係
利申明明日訓6h

有人巴絲可以解答下